msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Email.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 740\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:08\n"

#. .Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.Email\AdminMenu.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Email.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Email\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Email.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["Email"], S["Email"].PrefixPosition(), entry => entry
#. .Add(S["Email"], S["Email"].PrefixPosition(), entry => entry
#: OrchardCore.Email\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Email\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Email.AdminMenu"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Message sent successfully."]);
#: OrchardCore.Email\Controllers\AdminController.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Email.Controllers.AdminController"
msgid "Message sent successfully."
msgstr "消息发送成功。"

#. [EmailAddress(ErrorMessage = "Invalid Email.")]
#: OrchardCore.Email\ViewModels\SmtpSettingsViewModel.cs:10
msgctxt "OrchardCore.Email.ViewModels.SmtpSettingsViewModel"
msgid "Invalid Email."
msgstr ""

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Email Task"];
#: OrchardCore.Email\Workflows\Activities\EmailTask.cs:34
msgctxt "OrchardCore.Email.Workflows.Activities.EmailTask"
msgid "Email Task"
msgstr "电子邮件任务"

#. public override LocalizedString Category => S["Messaging"];
#: OrchardCore.Email\Workflows\Activities\EmailTask.cs:35
msgctxt "OrchardCore.Email.Workflows.Activities.EmailTask"
msgid "Messaging"
msgstr "消息"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Email\Workflows\Activities\EmailTask.cs:106
msgctxt "OrchardCore.Email.Workflows.Activities.EmailTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Email\Workflows\Activities\EmailTask.cs:106
msgctxt "OrchardCore.Email.Workflows.Activities.EmailTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-envelope" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Email"]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\NavigationItemText-email.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.NavigationItemText-email.Id"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]</p>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置后, 将重新加载当前租户。"

#. <label asp-for="DefaultSender">@T["Sender email address"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Sender email address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#. <span class="hint">@T["The default email address to use as a sender, unless the email sender is set."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The default email address to use as a sender, unless the email sender is set."
msgstr "如果未设置实际发件人，此地址将作为默认的实际发件人。"

#. <label asp-for="DeliveryMethod">@T["Delivery method"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Delivery method"
msgstr "发送方式"

#. @T["Network"]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. @T["Specified pickup directory"]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Specified pickup directory"
msgstr "指定的拾取目录"

#. <span class="hint">@T["The delivery method used when sending email. Use Network in production. The other options can be useful when developing and testing."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The delivery method used when sending email. Use Network in production. The other options can be useful when developing and testing."
msgstr "发送电子邮件时使用的传递方法。在生产中使用网络。其他选项可以在开发和测试时有用。"

#. <h2 class="card-title">@T["Network delivery options"]</h2>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Network delivery options"
msgstr "网络传递选项"

#. <label asp-for="Host">@T["Host name"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#. <span class="hint">@T["The SMTP server domain, e.g. <i>smtp.mailprovider.com</i>."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The SMTP server domain, e.g. <i>smtp.mailprovider.com</i>."
msgstr "SMTP 服务器域, 例如, <i>smtp.mailprovider.com</i>。"

#. <label asp-for="Port">@T["Port number"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Port number"
msgstr "端口号"

#. <span class="hint">@T["The SMTP server port, usually 25."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The SMTP server port, usually 25."
msgstr "SMTP 服务器端口, 通常为25。"

#. <label asp-for="ProxyHost">@T["Proxy host name"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Proxy host name"
msgstr "代理主机名"

#. <span class="hint">@T["The proxy server is optional."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The proxy server is optional."
msgstr "代理服务器是可选的。"

#. <label asp-for="ProxyPort">@T["Proxy port number"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Proxy port number"
msgstr "代理端口号"

#. <span class="hint">@T["The proxy port is optional."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:74
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The proxy port is optional."
msgstr "代理端口是可选的。"

#. <label asp-for="EncryptionMethod">@T["Encryption method to use"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:81
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Encryption method to use"
msgstr "加密方法"

#. @T["None"] - @T["Connect to server using insecure connection."]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:84
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "None"
msgstr "无"

#. @T["None"] - @T["Connect to server using insecure connection."]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:84
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Connect to server using insecure connection."
msgstr "使用不安全的连接连接到服务器。"

#. @T["SSL/TLS"] - @T["Connect to server using SSL/TSL secure connection"]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:87
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TSL"

#. @T["SSL/TLS"] - @T["Connect to server using SSL/TSL secure connection"]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:87
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Connect to server using SSL/TSL secure connection"
msgstr "使用 SSL/TSL 安全连接连接到服务器"

#. @T["STARTTLS"] - @T["Connect to server using insecure connection and upgrade to secure using SSL/TLS"]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTLS"

#. @T["STARTTLS"] - @T["Connect to server using insecure connection and upgrade to secure using SSL/TLS"]
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Connect to server using insecure connection and upgrade to secure using SSL/TLS"
msgstr "使用不安全的连接连接连接到服务器，并使用 SSL/TLS 安全升级"

#. <span class="hint">@T["The encryption method used when connecting to mail server."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The encryption method used when connecting to mail server."
msgstr "连接到邮件服务器时使用的加密方法。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AutoSelectEncryption">@T["Auto Select Encryption method"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:100
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Auto Select Encryption method"
msgstr "自动选择加密方法"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to let the system select the encryption method based on port."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Check to let the system select the encryption method based on port."
msgstr "选中以端口为基础的系统选择加密方法。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="RequireCredentials">@T["Require credentials"] </label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:107
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Require credentials"
msgstr "要求凭据"

#. <label class="form-check-label" asp-for="UseDefaultCredentials">@T["Use Windows authentication"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:114
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Use Windows authentication"
msgstr "使用 Windows 身份验证"

#. <span class="hint d-block">@T["When this option is selected, the application pool or host-process identity is used to authenticate with the mail server."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "When this option is selected, the application pool or host-process identity is used to authenticate with the mail server."
msgstr "当选择此选项时，应用程序池或主机进程身份将用于通过邮件服务器进行身份验证。"

#. <label asp-for="UserName">@T["User name"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:120
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#. <span class="hint">@T["The username for authentication."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:123
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The username for authentication."
msgstr "身份验证的用户名。"

#. <label asp-for="Password">@T["Password"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:127
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. <span class="hint">@T["The password for authentication."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:130
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "The password for authentication."
msgstr "用于身份验证的密码。"

#. <h2 class="card-title">@T["Specified pickup directory delivery options"]</h2>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:141
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Specified pickup directory delivery options"
msgstr "指定的拾取目录传递选项"

#. <label asp-for="PickupDirectoryLocation">@T["Pickup directory location"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:144
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "Pickup directory location"
msgstr "拾取目录位置"

#. <span class="hint">@T[@"E.g. <i>C:\Path\To\This\Site\PickedUpEmail</i> to place emails in a <i>PickedUpEmail</i> directory on the C drive."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.Edit.cshtml:147
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.Edit"
msgid "E.g. <i>C:\\Path\\To\\This\\Site\\PickedUpEmail</i> to place emails in a <i>PickedUpEmail</i> directory on the C drive."
msgstr "例如 <i>C:\\Path\\To\\This\\Site\\PickedUpEmail</i> 将电子邮件放在 C 驱动器上 <i>PickedUpEmail</i> 目录中。"

#. <a href="@Url.Action("Index", "Admin", new { area = "OrchardCore.Email" })" class="btn btn-secondary">@T["Test settings"]</a>
#: OrchardCore.Email\Views\SmtpSettings.TestButton.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.SmtpSettings.TestButton"
msgid "Test settings"
msgstr "测试设置"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Settings"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. <label asp-for="To">@T["To"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "To"
msgstr "发送至"

#. <label asp-for="Sender">@T["Sender"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Sender"
msgstr "实际发件人"

#. <span class="hint">@T["The sender is optional, it is useful when the email author is different than the email submitter."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "The sender is optional, it is useful when the email author is different than the email submitter."
msgstr "实际发件人是可选的，当邮件作者与发送者不同时设置。"

#. <label asp-for="Bcc">@T["Bcc"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Bcc"
msgstr "密送"

#. <label asp-for="Cc">@T["Cc"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Cc"
msgstr "抄送"

#. <label asp-for="ReplyTo">@T["Reply To"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Reply To"
msgstr "回复到"

#. <label asp-for="Subject">@T["Subject"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. <label asp-for="Body">@T["Body"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Body"
msgstr "主体"

#. <button type="submit" id="emailtestsend" class="button grey">@T["Send"]</button>
#: OrchardCore.Email\Views\Admin\Index.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Admin.Index"
msgid "Send"
msgstr "发送​​"

#. <h4><i class="fa fa-envelope" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Send Email"])</h4>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Design"
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#. <label asp-for="AuthorExpression">@T["From"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "From"
msgstr "发件人"

#. <span class="hint">@T["The author's email address that defines who the email is from. Leave blank to use the configured email address. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The author's email address that defines who the email is from. Leave blank to use the configured email address. With Liquid support."
msgstr "邮件作者的电子邮件地址，留空时将使用默认电子邮件地址。支持Liquid。"

#. <label asp-for="SenderExpression">@T["Sender"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#. <span class="hint">@T["The sender's email address. Required if not the same than the \"From\" email address. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The sender's email address. Required if not the same than the \"From\" email address. With Liquid support."
msgstr "发件人的电子邮件地址。如果与\"发件人\"电子邮件地址不相同则需要。支持Liquid"

#. <label asp-for="SenderExpression">@T["ReplyTo"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "ReplyTo"
msgstr "回复"

#. <span class="hint">@T["The \"reply to\" email address. Required if you want email replies be sent to a different address than the \"From\" address. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The \"reply to\" email address. Required if you want email replies be sent to a different address than the \"From\" address. With Liquid support."
msgstr "\"回复\"电子邮件地址。如果您想要将电子邮件回复发送到不同于\"发件人\"地址。支持Liquid"

#. <label asp-for="RecipientsExpression">@T["Recipients"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#. <span class="hint">@T["The comma-separated list of recipient email addresses. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The comma-separated list of recipient email addresses. With Liquid support."
msgstr "以逗号分隔的收件人电子邮件地址列表。支持Liquid。"

#. <label asp-for="CcExpression">@T["Cc"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Cc"
msgstr "抄送"

#. <span class="hint">@T["The comma-separated list of carbon copy email addresses. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The comma-separated list of carbon copy email addresses. With Liquid support."
msgstr "以逗号分隔的收件人电子邮件地址列表。支持Liquid。"

#. <label asp-for="BccExpression">@T["Bcc"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Bcc"
msgstr "密送"

#. <span class="hint">@T["The comma-separated list of blind copy email addresses. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The comma-separated list of blind copy email addresses. With Liquid support."
msgstr "以逗号分隔的收件人电子邮件地址列表。支持Liquid。"

#. <label asp-for="SubjectExpression">@T["Subject"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. <span class="hint">@T["The subject of the email message. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The subject of the email message. With Liquid support."
msgstr "电子邮件的主题。流体支持。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IsBodyHtml">@T["Does the Body contain HTML?"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Does the Body contain HTML?"
msgstr "身体是否包含 HTML？"

#. <span class="hint dashed">@T["If checked, indicates the body of the email message will be sent as HTML."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "If checked, indicates the body of the email message will be sent as HTML."
msgstr "如果选中此项，显示邮件正文将以 HTML格式发送。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IsBodyText">@T["Does the Body contain plain text?"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Does the Body contain plain text?"
msgstr "正文是否包含纯文本？"

#. <span class="hint dashed">@T["If checked, indicates the body of the email message will be sent as plain text."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "If checked, indicates the body of the email message will be sent as plain text."
msgstr "如果选中此项，显示邮件正文将以纯文本形式发送。"

#. <label asp-for="Body">@T["Body"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Body"
msgstr "主体"

#. <span class="hint">@T["The body of the email message. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The body of the email message. With Liquid support."
msgstr "电子邮件的正文。流体支持。"

#. <label asp-for="Body">@T["Body Plain Text"]</label>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:76
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "Body Plain Text"
msgstr "正文文本"

#. <span class="hint">@T["The plain text body of the email message. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Edit.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Edit"
msgid "The plain text body of the email message. With Liquid support."
msgstr "电子邮件消息的纯文本正文。支持Liquid"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-envelope" aria-hidden="true"></i>@T["Send Email"]</h4>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#. <p>@T["Send an email."]</p>
#: OrchardCore.Email\Views\Items\EmailTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Email.Views.Items.EmailTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Send an email."
msgstr "发送电子邮件"

